有無人聽過共享寵物呢個concept？

其實都幫到啲人試吓做主人 睇下自己適唔適合養寵物咁囉 費事咁多棄養

講到棄養一肚火，真係好殘忍

如果試得唔好，搞瓜咗隻寵物點算

搞啲養寵物既training course，會唔會改善到呢個問題

乜鳩都攪個course咪無問題

你當D貓貓狗狗玩具呀?

唔撚該就下個?

咁你幾時開始共享自己?

Ptgf係咪共厚女友

共享

我認真架，寵物都係生命無take two，唔該樓主唔好出呢d屎橋啦

共享閪窿

萬一條友唔肯還返比我咪仆街
我接唔撚受到

你自己都唔想好似個波咁俾人拋黎拋去啦
轉得多對佢地心理唔好，同棄養個班所做都唔差得幾多

男人包二奶係咪共享賓洲？